蘋果有無可能直播港超？

相對起奶共01同百份報，蘋果真係相對上少報導香港足球
相信港超既直播費都唔會好貴姐
蘋果做下野啦

如果viu tv／開電視播就好

港超依家仲係咪港超俾錢人去直播
定係已經改左有人買佢直播權

唔係俾唔俾錢嘅問題，係而家已經有人投咗網上直播

蘋果一向wfc本地波
除非港支大戰
又或者香港球壇有醜聞(哩樣會擺頭版)

毒果只會wfc本地波咋，連文匯報都care木地波多過佢地啊

野狗報

冇可能啦 你話特別盃賽都有可能 平時啲聯賽可以有幾多人睇有幾多贊助 電影台維唔到皮點會播

其實係，一定多人睇

要買直播權,蘋果邊養得起依家

黎智英就黎破產啦
仲買

係，要等下季

馬會如果受港超 香港足球就有救

有醜閘即刻連續幾日煲，有光叨果時都會衝出黎

但平時？不了WFC

末代亞視都肯播啦當年
講真viu依家都係做好多蝕本野 唔爭在做 多樣
做多樣野又賺到掌聲 何樂而不為呢

東方fb 以前不嬲都有，目測得幾百人睇

多人過入馬場
不過支那賭波一定會賄賂香港球員

東方，俾我都唔睇啦

叫馬會俾人賭港超先啦

其實在商言商，大機構唔夠膽係蘋果落廣告，蘋果可以開拓小型廣告，受下黃店落廣告
都係黃色經濟圈既一種

入埸睇最實際
btw 好多球員都黃

蘋果大力打壓本地波添
RTHK啦

btw，之前亞視好似係受錢做直播

【本報訊】傳聞不獲通訊局建議續牌的亞洲電視（ATV）絕地反擊，昨擊敗無綫電視，取得首屆香港超級足球聯賽的獨家播映權。據知，今次亞視對播映權志在必得，態度相當進取，以收取約300萬元及與球會對分廣告費，獲大多數球會投票勝出，有關結果令亞視既有錢收，又可令一直被人詬病乏善足陳的本地製作有所增加。

港超根本係一班藍絲圍爐的玩意